{ "translations": {
    "Loading preview…" : "正在加载预览...",
    "Admin" : "管理",
    "Saved" : "已保存",
    "a safe home for all your data" : "给您所有的数据一个安全的家",
    "Name cannot be empty" : "名称不能为空",
    "The given name is too long" : "输入的名称过长",
    "The given web address is too long" : "输入的地址过长",
    "The given web address is not a valid URL" : "提供的web地址不是一个合法的URL",
    "The given legal notice address is too long" : "提供的法律通告地址太长",
    "The given legal notice address is not a valid URL" : "提供的法律通告地址不是一个合法的URL",
    "The given privacy policy address is too long" : "提供的隐私政策地址太长",
    "The given privacy policy address is not a valid URL" : "提供的隐私政策地址不是一个合法的URL",
    "The given slogan is too long" : "输入的标语过长",
    "The given color is invalid" : "提供的颜色无效",
    "The file was uploaded" : "文件已上传",
    "The uploaded file exceeds the upload_max_filesize directive in php.ini" : "上传的文件超出了 php.ini 中的 upload_max_filesize 的值",
    "The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in the HTML form" : "上传的文件超过了 HTML 表单中指定的 MAX_FILE_SIZE 指令",
    "The file was only partially uploaded" : "该文件只有部分被上传",
    "No file was uploaded" : "没有文件被上传",
    "Missing a temporary folder" : "缺少临时文件夹",
    "Could not write file to disk" : "无法写入文件到磁盘",
    "A PHP extension stopped the file upload" : "PHP 扩展停止了文件上传。",
    "No file uploaded" : "文件没有上传",
    "You are already using a custom theme. Theming app settings might be overwritten by that." : "你已经在使用一个自定义的主题。主题应用的设置可能会被其覆盖。",
    "Theming" : "主题",
    "Dark theme" : "深色主题",
    "Enable dark theme" : "启用深色主题",
    "A dark theme to ease your eyes by reducing the overall luminosity and brightness. It is still under development, so please report any issues you may find." : "深色主题通过降低色彩的明度和亮度来使您的眼睛保持舒适。这个功能还在完善中，所以请您随时向我们反馈所发现的问题。",
    "Dyslexia font" : "阅读障碍字体",
    "Enable dyslexia font" : "启用阅读障碍字体",
    "OpenDyslexic is a free typeface/font designed to mitigate some of the common reading errors caused by dyslexia." : "OpenDyslexic是一款免费的字样/字体，这款字体的设计目的是缓解由阅读障碍引起的一些常见阅读错误。",
    "High contrast mode" : "高对比度模式",
    "Enable high contrast mode" : "启用高对比度模式",
    "A high contrast mode to ease your navigation. Visual quality will be reduced but clarity will be increased." : "使用高对比度模式。图像质量会下降，但清晰度会提升。",
    "Legal notice" : "法律声明",
    "Privacy policy" : "隐私政策",
    "Adjust the Nextcloud theme" : "调整 Nextcloud 主题",
    "Universal access is very important to us. We follow web standards and check to make everything usable also without mouse, and assistive software such as screenreaders. We aim to be compliant with the {guidelines}Web Content Accessibility Guidelines{linkend} 2.1 on AA level, with the high contrast theme even on AAA level." : "通用访问对我们非常重要。 我们遵循网络标准，并进行检查以确保所有内容都可以在没有鼠标或辅助软件（例如屏幕阅读器）的情况下使用。 我们的目标是遵守 {guidelines} Web 内容可访问性指南 {linkend} 2.1 能达到 AA 级别，具有高对比度主题甚至能达到 AAA 级别。",
    "If you find any issues, don’t hesitate to report them on {issuetracker}our issue tracker{linkend}. And if you want to get involved, come join {designteam}our design team{linkend}!" : "如果您发现任何问题，请随时在 {issuetracker} 我们的问题跟踪器 {linkend} 上报告。 如果您想参与其中，请加入 {designteam} 我们的设计团队 {linkend}！",
    "Open documentation" : "打开文档",
    "Theming makes it possible to easily customize the look and feel of your instance and supported clients. This will be visible for all users." : "主题使得方便地定制您的实例的外观和体验成为可能。所有用户都可以使用。",
    "Name" : "名字",
    "Reset to default" : "重置为默认设置",
    "Web link" : "网站链接",
    "https://…" : "https://…",
    "Slogan" : "标语",
    "Color" : "颜色",
    "Logo" : "图标",
    "Upload new logo" : "上传新的图标",
    "Login image" : "登录图片",
    "Upload new login background" : "上传新登录背景",
    "Remove background image" : "删除背景图片",
    "Advanced options" : "高级选项",
    "Legal notice link" : "法律声明链接",
    "Privacy policy link" : "隐私政策链接",
    "Header logo" : "顶栏图标",
    "Upload new header logo" : "上传新的顶栏图标",
    "Favicon" : "网站图标",
    "Upload new favicon" : "上传新图标",
    "Install the Imagemagick PHP extension with support for SVG images to automatically generate favicons based on the uploaded logo and color." : "安装支持 SVG 图像的 PHP 扩展 Imagemagick，以根据上传的 logo 和颜色自动生成图标。"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}